POST /bear - create
    1. позитивные сценарии:
        критерий успешности - возрват id новой записи + возможна проверка сохраненных параметров с помощью GET /bear/:id 
        1.1. пример из задания {"bear_type":"BLACK","bear_name":"mikhail","bear_age":17.5}
        1.2. перебор вариантов bear_type: POLAR, BROWN, BLACK and GUMMY
        1.3. bear_name проверить минимальную и максимальную длину
        1.4. bear_name проверить набор разрешенных символов
        1.5. bear_age минимальную и максимальную допустимую величину 
    2. негативные сценарии:
        критерий - возврат ошибки с описанием причины
        2.1. bear_type - не из списка POLAR, BROWN, BLACK and GUMMY
        2.2. bear_name содержащее запрещенные символы
        2.3. bear_age равное 0 или меньше нуля, больше максимального значения
        2.4. пустые значения строк null вместо значения
        2.5. отсутствие одного из параметров 
        2.6. создать дублирующйи запись по bear_name


GET /bear - read all bears 
    1. запрос должен вернуть список из всех успешно созданных записей, записи должны содержать поля "bear_id","bear_type","bear_name","bear_age"
    2. в случае если записей нет возвращается пустой список


GET /bear/:id - read specific bear 
    1. возвращает запрошенную по id запись, которая должна содержать поля "bear_id","bear_type","bear_name","bear_age"
    2. в случае отстутсвия записи, должно вернуться сообщение об ошибке


PUT /bear/:id - update specific bear 
    1. позитивные сценарии (обновляемая запись существует)
        Критерий успешности - возвращение ответа с подтверждением операции + возможна проверка сохраненных параметров с помощью GET /bear/:id
        1.1. пример из задания {"bear_type":"BLACK","bear_name":"mikhail","bear_age":17.5}
        1.2. перебор вариантов bear_type: POLAR, BROWN, BLACK and GUMMY
        1.3. bear_name проверить минимальную и максимальную длину
        1.4. bear_name проверить набор разрешенных символов
        1.5. bear_age минимальную и максимальную допустимую величину 

    2. негативные сценарии:
        критерий - возврат ошибки с описанием причины
        2.1. bear_type - не из списка POLAR, BROWN, BLACK and GUMMY
        2.2. bear_name содержащее запрещенные символы
        2.3. bear_age равное 0 или меньше нуля, больше максимального значения
        2.4. пустые значения строк null вместо значения
        2.5. отсутствие одного из параметров 
        2.6. попытка изменить несуществующую запись


DELETE /bear - delete all bears 
    1. возрващает статус OK, GET /bear возвращает пустой список


DELETE /bear/:id - delete specific bear 
    1. возрващает статус OK, GET /bear/:id возвращает "EMPTY"
